CitiGroup有MPF ?

今朝身痕check有個咁樣的MPF vendor, 但係冇scheme可以用(即係唔可以搬過去？)
有冇ching知多o的可以講講？

Cititrust Limited
Cititrust Limited is a member of Citigroup Inc. As a global financial services group, Citigroup Inc and its subsidiaries, provide a broad range of financial products and services, including consumer banking and credit, corporate and investment banking, securities brokerage, transaction services and wealth management to consumers, corporations, governments and institutions.

唔想做香港生意